【劣等基因】台女自拍露奶照 慘被網絡欺凌至入院

社會中心／綜合報導

少女自拍露奶照，慘遭網絡霸凌？

近日臉書瘋傳一名少女的性感自拍照組圖，尺度之大令網友震驚，圖中少女一夜暴紅並成為網友討論焦點。
惟事主事後被平反原來是慘被網友盜圖並在臉書發佈不實言論，
據報少女得悉網友辛辣評擊後情緒非常不穩，家人已將其送進醫院就醫。

三月八日晚，臉書突然瘋傳一幅圖片，只見圖中衣衫不整的少女在鏡頭前不斷扭動身軀，
並附上向學長告白的感性言論「學長不管你今天看不看得到這篇文張，我也要告訴你我愛你，我喜歡你。」、
「為了你，我放棄了我班兩位追求者你知道嗎？」，迅速引起網友熱議。
可是事後有網友閱後卻狠批其長相醜陋，拍下這些照片根本是自取其辱；同時亦有人為少女抱不平，
說她只是被盜用照片，網友不應該因為她的長相而攻擊嘲笑別人。

好撚慘 佢阿姨話佢已經喊到入醫院

粉絲團長聽到佢阿姨話報左警淆到腳都軟埋

生得樣衰既人係高度社會化既社會中
簡直豬狗不如lm

全圖:

多謝 美極豬閪就即刻POST相 平時D正野就純文字討論

和囝我屌你老母

點解依啲就有圖

push

深表同情

屌你老母

正皮引伏

已like，不能只有我看到

屌你老母, 呢D就咁多高清圖

快....

吳小姐有朋友了

永遠都係基佬同人型豬先有圖
我屌你老母

快點強姦樓下個個

面就人地俾嘅，架呢就...

快點強姦樓上嗰個

連狗咁中意刪post仲唔快delete?

事主被欺凌喎

定係肥婆就冇所謂

樓上

返緊工已經就夠辛苦，仲要睇埋D濕鳩野，

不能只有我看到

你即將進入內容農場：

要繼續嗎？若是感到厭煩，放棄也是一種選擇啊。

讀者慘被網絡欺凌至入院就真

Rip

睇完打冷震
仆你個街

我屌你老母咩

推

我初戀情人就係我老公 點解會揀中我...

講還講

大波 肉地 白滑

仆你個街

點解 會 有圖

正皮果d死全家

我屌你老母加句慎入係咪咁難？

暗瘡肥婆威力加強版

屌你大大隻字打左【劣等基因】四個大字
再用框框括起你都睇唔到
係咪賤先你?

我只見到一豚肉

好人好姐無啦啦做咩影啲咁嘅相
唔影就唔會俾人偷相啦 抵撚死

正皮引伏 不能只有我看到

點解今次要有相

俾d 幻想空間大家好唔好？

仲慘過睇欣宜

「為了你，我放棄了我班兩位追求者你知道嗎？」

仲要有兩個追求者
果兩個咩心態

其實cargirl都唔差呀

( Show Blocked User - l日和l )

米芝蓮

第一次睇完post覺得自己有physical injury

條女大學畢業未

分享是一種美德

正評

(Show Blocked User - 日和)

高登撚屌 日和 做乜春過黎連登搞事

連登唔係比你呢啲社會垃圾隨便鳩up既地方

死返去你既高登先好再開呢啲垃圾post啦屌

Show Blocked User - 跟大佬學野 >> 完全封鎖

求一對無睇過堆圖既眼

catgirl都好過佢

張圖好撚耐喎

潛力圖
以後唔貼cat girl貼呢個

靚嘅就全世界都冇圖
醜嘅 一睇就圖都齊哂

你估大家唔知你係新會員?

一開新ac唔夠24個鐘就連開8個廢post做乜春?

你條撚屌係高登開po冇人理就黎連登刷存在感?

你係咪有心理缺陷定係本身有精神病定其它暗病?

你比我講中左就on99咁學人玩block人你係咪覺得自己好威威?

連登唔歡迎你呀!走喇!死返去你既高登啦屌你老母!

我地連登仔唔撚想睇神獸呀你老母! 過主啦你!

仆你個街 張圖睇到少少就知伏
搞到要咪埋隻眼碌落去睇留言

連登終於唔係孤島啦

何方妖孽

依位巴打好撚慘 夾喺中間

正評引伏

嘩 屌你老母！我寧願要 princejoyce 算

樓上所有人坐左幾多年監

完全封鎖樓主

#21 #22 #23
笑左

皮已正

屌你老母加句慎入好難咩

我入黎已經諗
係靚女既點會洗入院

一定要正評

樓主我屌你老母

正評

好野永遠無圖，濕鳩野驚死你睇唔到

自己重要match 返句嘢

冇令我失望

好似好多年前睇過

冇講過！乜都無講過！

有碼既

屌你老母啊日和
喺舊登搞到人自殺
又嚟害人

見到fb果度有張細圖都已經心知不妙

我屌你老母
仆街我諗住冇圖

仆街,喺街睇一碌落去閂都閂唔切

講還講 唔好貼圖

有冇無碼版

要用荷蘭豆少先好食

點可以得我一個人洗眼

撞

關乜撚呀

少女??

content farm 都搵呢D 相黎引人....
仲要咁多人狗衝入黎

其實都唔係剩係肥嘅問題，個樣同啲皮膚......自信到咁

屌你老母！
不能只有我看到！！！
正皮引伏

old news is so 唔撚串啦

回帶

哇 屌你一嚟就打大佬

巴打你終於浦頭
咁你都中

正皮鼓勵有圖風氣

屌你老母呀

點解日和會過撚左黎

不能只有我看到...

我絕對唔撚會click入去睇

我啱啱入左條link 史上第一次禁左我未夠十八歲

又白又大波，減完肥一定好好屌
屌晒你地個份

係佢欺凌全網絡囉

呢D又有相

我屌爆你老母個臭西呀！！！

佢係高登啲post太低質比人趕左出黎

我屌你老母

屌你老母，呢啲就多圖，平時連登就孤島咁

正評for多圖

mlj

呢啲時候寧願做孤島

睇完d圖我都好撚唔舒服要即刻入院

日和番高登啦

正評引伏，不能只有...

給我往死裡打.jpg

突然覺得欣怡好正

屌你老母咩

依d就咁多圖

肥仔波

一句台妹就放低哂所有對連登仔應有的戒心
連樓主提咗水[劣等基因]都可以當冇睇到
抵我死

Ok 我未滿十八歲

幫推

👌🏻don’t bin

呢啲就有圖

話時話日和仲起唔起舊登

你被欺凌洗唔洗入院

由2014年年尾起計, 佢5個ac先後比人ban, 之後唔清楚

爽唔爽

喂屌！可唔可以加返有圖慎入4隻字呀

#22果個，安息啦

Physical? 自殘呀？

自爆定點 咁on9

屌你六合彩三獎唔見我中

平時乜乜瘋傳就冇連登份，呢啲美極都食唔落既就咁撚快

呢d冇被欺凌都應該要入院checkcheck

同樂